有資深泛民坦言：班後生仔唔搞事就唔會搞到而家連議會都失去埋

開名丫嘛

資深泛民係蟲泰?

no

趕走晒你班民建聯B隊咪好囉

開名啦你老母

係幾慘既 以前on99坐係到就有幾皮野收

樓主呢d真係正冚家鏟 全族上下俾狗屌

販粉黎講你都算冇腦

就係要咁，擁抱祖國呀嘛。

梁耀忠講？

好你少少

唔岩聽就屈毛

使撚理個 PAUL CHAN 撚咩

你講就係真？

有資深連登會員坦言：班後生仔唔搞事就唔會搞到而家連議會都失去埋議席

Hea 到有主席都唔做

係咪訓街卿

講真 就算唔講出尼 我相信佢地心裡面一定咁唸

push

9

係咪鄭松泰

聽講係劉肛華

姓賴
泛民根本建制派B隊

樓豬成日分化